---
layout: "comment"
hidden: true
title: "14145"
date: "2011-04-19T20:02:05"
uploadBy:
- "stephan"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Dirk,
ich habe die Brücke eigentlich etwas umbauen wollen was aber nicht so recht klappte. Weil ich eigentlich den Eiffelturm bauen wollte habe ich zum größten Teil zerlegt. 
Freut mich das euch meine Fotdokumentation gefallen hat. Die kleine Variante kenne ich schon. Hab ich im Clubblad des NL ft clubs gesehen. 
Die doppelte Fahrbahnbreite hätte vielleicht besser ausgesehen aber so ist sie auch nicht schlecht. Hat auch was.